【認真討論】邊個係恩尼斯達接班人

係球壇能夠有小白嘅傳控創造力嘅真係唔多
而且話得接班就一定係後生同當打
我個人首選isco
無論傳控創作力都好好
可塑性好強，不過最大問題係佢踢皇馬
好難先會有機會轉會
另外我覺得verratti華拉堤都可以一戰
佢控傳好靈活，雖然係巴黎進攻嘅職責唔多
但佢分波同運球能力我覺得係世界最強果批

大家隨便分享

B silva

係鏝應該都唔會去疤

軒達臣

閱讀能力先係重點

皇都應該唔會去疤

Eriksen

唔得啦 一落後就騰曬雞

信哥狗 會操起佢

華拉堤打防中喎師傅

我知呀，但佢有底，以前巴黎冇達斯拿迪馬尼馬咁多進攻點，佢係打前一格

呢個掂

迪布尼

Erikson/ Thiago

AG

cmf都得

認真，top fit嘅普巴過人嗰下幾似，講緊佢嗰下輕描淡寫過左人都唔覺咁

接巴塞班定西班牙班呀？

kagawa

Pogba

但你有睇過就知實際佢兩個風格爭好遠

淨係有球狀態小範圍擺脫個功力已經好唔同
突破能力又輸一截

太子

isco

技術唔係重點，思尼恩達響球場上嘅腦根跟本冇人接到班

咪係 華拉堤根本吹大左 傳控同頂級比唔叫突出 防守靠茅 邊撚到似

最撚似一定係泰亞高
Isco反而太多盤扭

普巴如果唔係當正自己大球星咁踢既話 應該都仲有大進步
而家D貴少少 有D名氣既球員比人掂下就撻開晒對手 發牌氣 投訴犯規

你估小白少咩？

華拉堤唔算吹大咗，但留喺PSG好難喺歐聯證明到自己

我拍isco太多鳩扭 佢控波盤帶係好好 但好多時會扭死個波 拖慢晒節奏 簡單講 就係唔夠大局觀 做決定果下唔夠好 反而泰亞高傳帶射仲似小白啦

真

古天奴

Isco廢到仆街
呀辛仲好過佢
仲有M.Llorente幾有料

法比

沙維

早幾年嘅華拉堤就係
依家踢開法甲
冇進步仲愈來愈廢

Lingard

Xhaka

認真 連加特

中場中 張伯倫

Thiago

其實佢個位接班應該真係Thiago，可惜當年無位比佢上，先會跟左哥帥去拜仁

佢似xavi多

難分真與假

根度簡其實唔錯

isco狀態咁飄忽
控波扭波可以接近到小白lv 但扭得多變左傳波個決策力唔夠 傳波亦冇小白咁透徹咁有功架

美斯打攻中接小白班

Thiago上場打皇廢到

30歲接班
過兩年又接多次

上面打咁多人，淨係覺得華拉提岩

koke出道明明話係沙維接班人，點知俾施蒙尼改左做工兵，成隻牛咁，丫不過改完馬體會又贏到西甲喎

都唔知話唔話佢好，硬係覺得佢浪費晒一個才華型球員

我都覺

isco for sure

xavi

講腦根周不時都有天才啦點會冇

Cr7

Saul

義和卑

知唔知小白初出道打防中？

施蒙尼改到個個變晒爛打工兵

認真 連加特同小白挽鞋都唔夠班

Isco/Eriksen/Thiago

siuma

連加特 有名你叫英格蘭恩尼斯達

D so

上面比個班 有幾多個護波同過人能力真係稱得上有機會比肩小白
Isco雖然扭波叻 但比波方面又輸左一截
想再出一個小白唔係咁易

美斯

切

全盛時期既太子

尼斯個seri

唔知，有冇證據？

其他人話泰亞高，我覺得佢今年廢咁好多
又冇乜上陣時間
始終軒少唔同哥狗

乜小白打過防中㗎咩

其實Thiago最似，不過on9自己賣左去拜仁

疤B隊大把

佢上兩年好撚fit

哥狗咪醒囉，見你唔用即刻買佢去拜仁，如果留响疤都未必有位上

艾簡同小白比應該差一皮

今季開始無咁sharp 唔係話佢無潛質 但講到小白接班人真係好遠

咁小白真係神臺級

番疤啦

連加特個名有個i字o既
i字咪就係恩尼斯達個名

最強已在陣中。 美斯

連james都爭唔贏 都27歲

james好撚fit

鳩完未

Isco似coutinho個款

Thiago/eriksen 似小白type多d

in 添

無人講迪布尼

D Silva 同Kdb
兩個護波 派牌一流

張圖可以改做恩尼斯達個樣
之前有張連加特個名拆開哂o的字o個張

施華搵人接佢班咋話

買番法比

拜仁thiago

如果提小白 咁唔會講KDB 佢反而似拼圖王
每次見到助攻 相信好多人都會諗起xavi d直線既毒辣程度真係有得揮 如果黎緊幾年kdb都keep到
咁佢會係沙維之後下一個直線王

攞個上神臺嘅黎同班仲打滾緊嘅𡃁仔比
點比都係差都係唔適合接班

咁有邊個啱呢

簡迪

hi大咗 ？

佢似沙維多過小白啦

我之前覺得av緯幾似 不過都老了

其實小白呢種準球王級 邊會咁易搵到完美接班人

人唔笑狗都吠 人地恩尼斯達從來應扭則扭 你普巴就鳩妹

小白

雖然有d言之過早 但係覺得Saul 幾似 大家都係初出道踢邊

Isco

下年過痢狗個隻基達好似幾好

唔算準啦，講球技一定係球王級
係因為唔靚仔先冇人叫佢做球王

kdb 同沙維小白完全唔同踢法
未踢後一格果陣似卡卡 踢後左之後變左個box to box咁邊忽似沙維小白

Fifa數值似

劉卓軒

無乜邊個踢中場可以有小白咁好扭.

指既只有長傳直線穿越既準繩度 同球場視野係近年最接近沙維
邊有球員會打法會完全一樣

完全唔同風格 連個似字都談唔上都拎出黎講 isco 哩d 就似小白啦